中國澳門有電上連登未

打個風就話爆玻璃 停電 屈錢 屈貴水 屈貴飯 偷野 打劫 發臭 放屁 瀨屎瀨尿 正一大陸地方

停車場屍積如山清點完未？

上緊，不過一陣可能斷電

利申：無澳狗身分證ge勞工一名